【JJ插沙】想砌機 budget 9000

主要會玩pubg, battlefield 5, 巫師3之類嘅3A大作
mon會用1080p 60hz
1080p 80fps以上已經就ok
希望各位巴打比下意見

同埋想問下悠二$9000 list如果照執有冇問題,可以點改
CPU AMD Ryzen™ 5 2600 Zen+
Motherboard ASUS PRIME B450M-A
RAM ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16 ( Samsung B-Die )
Display Card Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD Kingston A1000 240GB M.2 NVMe
PSU Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
Case Cougar MX330 Window Gaming Case (三風扇版本)

Lm

條友真係唔識嫁喎

推

貼錯list 呢個先啱

CPU AMD Ryzen™ 5 2600 Zen+
Motherboard ASUS PRIME B450M-A
RAM ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16 ( Samsung B-Die )
Display Card Gigabyte GeForce® RTX 2070 Windforce 8GB GDDR6
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD Samsung 970 EVO Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
PSU Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
Case Cougar MX330 Window Gaming Case (三風扇版本)

悠二list?
是但一條都得啦 快d出去砌

2小時無人救

悠二list洗乜救

500w推2070，仲要。。。

悠二話ok就ok㗎啦

小弟另外砌左張list 巴打比啲意見

CPU
- Intel® Core™ CoffeeLake i5-8400 2.8GHz 9M Cache 6 Core 6 Thread LGA1151 $1560
主機板
- ASRock B360M PRO4 $680
顯示卡
- MSI GeForce® RTX 2070 ARMOR 8GB GDDR6 $4550
RAM
- G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram $410
- G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram $410
火牛
- Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-650 80Plus Bronze 650W PSU $540
HDD
- Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $430
SSD
- Samsung 970 EVO Series - 250GB PCIe NVMe - M.2 SSD $630
機箱
- ANTEC P8 ATX $459

總數$9669

識唔識超頻，有無信仰，識唔識自己搞電腦

唔識，冇，唔太識

咁intel
壓buget可以2060
錢去返ram 牛換靚少少

9600k應該可能用3到5年ge

宜家個價我都接受到嘅
但係我唔識揀牛同ram 牛就淨係識睇w數 點樣為之好

樓上講得啱,1080p 60Hz用2060都夠晒,要開RT先上2070啦(而家冇咩game支援RT除咗battlefield)
留啲錢上z板 k版cpu 3000MHz+ ram好過啦
火牛650W夠晒用,買太細火數到時要升級又要就住
大火數用到half full load轉換率最高

見你禁到9669
咁我唔幫你慳咁行

產品名稱 價錢 數量
Intel 6 Cores 12 Threads Core i7-8700 Coffee Lake (3.2GHz,12M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 HK$ 2599
1

MSI 微星 B360M MORTAR B360,DDR-4,LGA 1151, Intel GbE Lan, USB3.1 Type A/C M.ATX M/B HK$ 670
1

Klevv DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram KL-RM-IMT8V4GCL16-2666 HK$ 440
2

MSI / 微星 RTX2060 VENTUS 6GB GDDR6 OC Edition 雙風扇顯示卡 (DI-N2060V6) HK$ 3100
1

CORSAIR RM650X-2 (Full Modular 全模組) 650W 80Plus Gold CP-9020178-UK 火牛 HK$ 799
1

<SSD>Samsung 250GB 970 EVO M.2 2280 MZ-V7E250BW PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD 固態硬碟 HK$ 599
1

ANTEC P8 Window 玻璃側板黑色 USB3.0 ATX Tower Case (AN-CA-P8-GLASS) HK$ 399
1

WD Blue WD20EZAZ 2TB SATA3 6Gb/s /256MB HDD HK$ 402
1

總數: HK$ 9448
砌埋應該+150$

無你個隻 吐爸2TB 禁左WD算
RAM可以用好少少 KELVV我印象以前有人屌過 悠二係膠登個陣都膠推過 驚既用GSKILL,貴少少500蚊條既都得
火牛就...應該可以再慳200$既,唔要海盜可以其他,無乜意見,慳到既$再UPGRAD RAM

其他你等有無巴絲幫你

唔該曬巴打
想問下cpu係咪一定要上到i7 8700？如果照用i5 8400會唔會變左樽頸？
同埋唔同廠嘅bios會唔會好大分別
再次多謝各位

用2060唔會bottleneck,ram你想慳可以慳,intel唔㨂ram

2070 啦樓主，2060 一定係新公廁

1080p 60hz moon 要80fps 以上做乜

數字上可以打飛機
個芒出唔到咪補腦出黎

條友真係唔識㗎喎

想 80fps 以上要換埋芒至感受到效果

儲多幾千蚊，入芒 post 睇吓邊款 freesync moon 可以完美開軟解 g-sync 無伏然後入手啦

I5 你當最盡行到 1066 1070開始已經有d力不從心
開8700俾你係叫做 玩多2核6緒 當買個保險將來可以挨到d大食既大作，講多少少 例如bf5 官方最低要求就話 i5 7500

Bios個d 你唔超查實唔洗點理入面分別，夾硬要講，msi係我玩過黎講 似高級工程師肥宅整出黎既野，技嘉就連硬件都係_過人

6500先岩 記錯

CORSAIR RM650X-2 (Full Modular 全模組) 650W 80Plus Gold CP-9020178-UK 火牛 $679
Intel 6 Cores 12 Threads Core i7-8700 Coffee Lake (3.2GHz,12M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 $2599
ASUS 華碩 ROG STRIX B360H-GAMING B360,DDR-4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Type A/C ATX M/B $935
Samsung 250GB 970 EVO M.2 2280 MZ-V7E250BW PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD 固態硬碟 $600
G.SKILL Ripjaws V Series F4-2666C19D-16GVR DDR4 2666MHz 16GB Kit (2x8GB) 連紅色散熱片 $1000
Fractal Design Define C FD-CA-DEF-C-BK (黑色) ATX USB3.0 中直立式機殼 $688
Zotac RTX 2060 AMP × 1 $2,770
總數: HK$:9271

畫質開高啲
Gpu99% cpu都係~40%

總好過2到3年後 8400 好似6500咁既

頂 8700都係6c先岩 真係老了

因為intel吱牙膚
等ryzen 3000

8700 同grade 2700x wo

3700 12C24T boost 4.6GHz
等於兩粒8700

其實我意思係想部機個spec有穩定80fps或以上嘅實力 確保翻未來2-3年出嘅大作都可以玩得順 巴打唔好屌咁大力

唔該巴打 我參考下

咁係咪即係話 如果長遠黎睇上8700會抵好多

講漏 未來兩三年嘅game想keep到中高畫質穩定60fps以上

睇左隔離post嘅list

CORSAIR RM650X-2 (Full Modular 全模組) 650W 80Plus Gold CP-9020178-UK 火牛 $679

Intel 6 Cores 12 Threads Core i7-8700 Coffee Lake (3.2GHz,12M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 $2599

ASUS 華碩 ROG STRIX B360H-GAMING B360,DDR-4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Type A/C ATX M/B $935

Samsung 250GB 970 EVO M.2 2280 MZ-V7E250BW PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD 固態硬碟 $600

Corsair Vengeance LPX CMK16GX4M2A2666C16R DDR4 2666MHz 16GB Kit (2x8GB) 連紅色散熱片 HK$ 1070

MSI / 微星 RTX2060 VENTUS 6GB GDDR6 OC Edition 雙風扇顯示卡 (DI-N2060V6) HK$ 3100

ANTEC P8 Window 玻璃側板黑色 USB3.0 ATX Tower Case (AN-CA-P8-GLASS) HK$ 399

WD Blue WD20EZAZ 2TB SATA3 6Gb/s /256MB HDD HK$ 402

總數：$9784

如果咁改嘅話會唔會好啲 求指教

真係嫌buget唔夠咪照出8400

我底板一定用Asus

邊間黎

火牛建議買Corsair RM850x 850W 80 PLUS Gold Fully Modular PSU好啲，可以有機會試到無風扇模式嘛
新（160mm長）定舊版（180mm長）都唔緊要

好嘅我諗諗 講講下部機成萬銀

同埋想問下 mb個dp同顯示卡個dp有冇分別

如果你問個插頭有冇分別,冇
如果你問插mb dp同插display card dp有冇分別,緊係有,你插mb dp,張display card咪托柒,緊係插display card dp

明了 唔該巴打

都幾多人插錯mb,用咗一排發覺效能好差先問 不個多數mb偵測到獨立顯示卡就唔會開內顯,插mb會冇畫面

原來會咁樣
同埋想請教下散熱嘅問題 如果照我上邊個list洗唔洗再加風扇

antec p8前面都有兩把風扇,應該夠,如果用落唔滿意先再加都可以

Antec啲機箱平靚正

我用p6都幾滿意,自己用70蚊加咗兩把pwm風扇,反而覺得fd被人過分吹奏

我用P5,平靚正,又靜,散熱又唔錯

其實p5 抵玩過p6
前後各一把風扇 p6得後面一把
入風位好過p6

衰在唔係透明側窗

我原本都係諗住買p5,不過見而家啲硬件多數有燈,先買p6

唔該曬
btw我想去中央田砌 但係去佢個網睇完冇我list果隻牛 如果唔轉用ii巴打講嗰隻850仲可以點改

Corsair 海盜船 RM 750x/750W Fully Modular ATX PowerSupply,10 Years Warranty (80PLUS GOLD)(CP-9020179-UK)

無計，咁用750W囉

之前有幫fd諗過
ANTEC HCG-850 (AN-PS-HCG-850-GOLD) High Current Gamer 850W 80Plus Gold 火牛(Full Modular)HK$ 990

ANTEC HCG850-extreme High Currect Gamer (Modular 模組) 850W 80Plus Gold 火牛AN-PS-HCG-850-EXTREME
HK$ 1040

好似都幾好,不過都係等熟火牛嘅巴打過目下

火牛個w數係咪預幾大都得

緊係得 有錢真好

我驚預太大浪費

唔一定，我用asus版，我砌完直插display card開機冇畫面，要插返on board改setting先會default 行display card

我都係asus, 砌完以為壞顯示卡, 內顯要拆咗張卡先用到

可以用呢啲去計

但樓主諗緊既list唔需要用1000W或以上既火牛，因為咁樣就要用超過5A fuse既電源線架喇